# sirius-bio-acquiring

Каждый микросервис в свою папку и в докер (docker-compose общий)
В идеале к каждому сервису в папку прилагаем документацию.

## Список мировервисов

ebs - наша корпоративная ЕБС